% --------- importation des packages -------------------------------------------
\usepackage[francais]{babel}  % charge le package français
\usepackage[utf8]{inputenc} % permet l'utilisation des caractères ISO 8859-1
\usepackage{fancybox}         % permet d'utiliser des boites ombrées
\usepackage{graphicx}         % permet d'insérer des éléments graphiques
\usepackage{tikz}             % permet de dessiner des graphes
\usepackage{shorttoc}         % permet de générer le sommaire
\usepackage{makeidx}          % permet de générer l'index
\usepackage{vmargin}          % permet de modifier des marges
\usepackage{amsmath}          % matrices, ...
\usepackage{minted}

% --------- suppression des numéros de pages dans la table des matières --------
\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}

% --------- définition de la commande de génération du sommaire ----------------
\newcommand{\sommaire}{\shorttoc{Sommaire}{1}}

% -------- création de l'index -------------------------------------------------
\makeindex

% -------- modification des marges ---------------------------------------------
\setpapersize{A4}
\setmarginsrb{25mm}{20mm}{25mm}{20mm}{12mm}{5mm}{12m}{10mm}

% -------- mise en forme des noms de chapitres ---------------------------------
\input{StyleChapitres}
